[u記牛仔褲]想問下佢個條軍綠色彈性牛係唔係斷哂碼

去左幾間都搵唔到
上官網直程冇左呢隻色
佢遲下會唔會再出返

唔會再出

利申做緊

點解

撘單想問下仲會唔會出軍褸

屌你老母上黎問

會
利申做緊apm店

應該唔會再出
依家軍綠色哪褲淨係得返jogger pants
利申做緊apm

巴打你有啲同事真係好撚求期
早排我打去apm問有無某件衫，俾埋code
條友話有
我即刻搭車飛出去
去到話其實無，仲要係晨早全線斷

屌

u記啫
唔洗狗衝呀

我有個fd好鍾意件衫
諗住送俾佢

可以用cs web card投訴

銷量唔得定其他原因

我見佢斷哂碼以為係賣哂未有貨返

之前有條好深既軍綠色有側袋jogger 都好似無曬

唔鐘意jogger